［冷門JJ] 有冇人養跳蛛？

有冇巴打養過跳蛛？
想養佛羅里達跳蛛試下手
有冇咩需要注意

有冇圖吸引下

利申養過甲蟲only

拋下磚

以為你鍾意佢地曉打添

點入手？

海格？

暫時見香港得一間鋪頭，Google 下就有，唔開名
再唔係就要係其他地方買（淘X）。
上YouTube 見到條條訪問都係做同一個人

你唔講都唔知原來金絲貓都屬跳蛛

再拋下磚先

石硤尾有得玩

邊度

每日噴水比佢保持濕度，仲有要定時清潔下佢個竇，野食唔洗成日餵。

利申有養過橙佛

邊度入手

一開頭好似mk仔咁 撐開對手
咩呀咩呀咩呀

金魚街有間樓上舖叫XX狂熱，自己揾下

有冇你養個隻橙佛的圖

而家仲有冇養？

其實死左 只係作為過來人話比你知，一個合適嘅濕度（唔好太濕/太乾），同乾淨嘅竇比佢真係好重要 因為佢係細菌感染死

養左幾耐就走左

半年

成套野洗左幾多錢

其實基本上都唔洗點課金，最貴係隻蛛，四百幾

咁又真你估你唔到
四百幾

唔小心重手一嘢噤扁